方力申游水快，因為佢對波大

業餘中佬組合「雙龍出海Double Dragon」成員火火及KB早前順利舉行演唱會，並將組隊到開演唱會的過程拍攝成VuiTV真人騷《萬人幫拖搞邊科》。其中一集，KB、火火「𢱑」方力申（小方）幫拖教市民做運動。一見面，火火即攬實方力申讚他「又大隻咗」，KB則稱小方做「大波方」，相當老友！三人在屋邨樓下吸引市民在露台跟住一齊做運動，小方仲非常落力，隔空教留家的市民做多款健身動作。